美國有牛仔，咁中我國有咩仔

馬仔？？

傻仔

旺仔
蝗仔

賊仔

[img]

大陸仔

乞兒仔

人仔

習仔

中我國

仆街仔

連登仔

中乜撚我國呀閪仔

我地呢班打工仔
一生一世為錢幣做奴隸

懷仔

大頭仔

On9仔

Locker仔

潺仔